是日晚餐牛脷麵

唔錯，牛脷煎過有啲脆口，個湯幾香濃

睇到都覺得鹹

牛脷芯先好食

係，仲好似有啲肥

好難食？

幾好食

咸牛脷煎香夾麵包都正

邊道黎架？超鐘意食牛脷

好難食

p. s: 好難食係鋪名

屌